飛虎之潛行極戰4

高級督察做卧底

屌你老母條女樣衰到

有幾分似卓楓而

好想扑jeana

好明顯tesla 贊助

好想奶

西痕到

電車邊有咁嘅聲架？

佢不如化番妝先

救我打鎗吖

好想屌賤娜

叻s高趴T

頂我有吳唱k咁靚仔
又渣tesla一定屌唔少女

無子彈飛嘅

吳唱k有冇食過賤娜

好撚淫呀

好想jeana幫打槍

無錢渣tesla

賤娜: 唔通話你知我係餓底咩

係咪射氣鎗

想屌

又唔帶護耳

吳唱K 成個傻仔咁...

屌你條女咁撚淫 套戲冇扑到都約出黎扑啦仆街

無錢整子彈effect

咁都唔叫有錢

唱K係戲外一定有扑過賤娜

係咪得我一個覺得煎娜靚

整場打一炮都好啊！

一定有扑過啦 我係巴都想比唱k屌 同想屌煎娜

You will never walk alone

唱K比賤娜揸乾揸淨

咁撚淫想點

個個淨係識欣賞佢副計

煎娜 假奶

其實Jenna演技唔錯

靚過周秀娜

高sir

吳生做咩自爆身份

同個見兩次既自爆

扮警察

靚仔真係大晒

以為佢知

咁樣先高

咁撚淫賤

明知成身都係假但都好正

Jenna演技>>>>>>>>>脆魚

執柒左佢啦 督察做卧底

教我打

diu

仲要自爆身份

屌

on9 有女屌
我都做啦

好淫呀頂

教我打飛機

呢d戰鬥格正撚到呢

我唔識打，你教我打？

點樣教你打槍呀仆街

射bb彈 中出

教打槍

教賤娜打手槍

吳唱k都有今日

現實仲會帶去槍會
爆房x999啦肯定

打！

屌. 靚仔真係大哂

我教你打槍，你幫返我打

打手槍都唔識，係唔係男人？

好想瘋狂教佢打槍

幫我打好過啦

molamola

直接教你打飛機就得

正過欣宜咁多

姣到

痴線 唱k有冇扯旗

我呢度有支槍比你試

畀我做唱K即刻將Jenna就地正法再禁室調校

好撚正 Jeana!

教打槍
唔係開槍咩

Jeana Ho

頂你個肺依d咁既淫娃就算知佢係牛肺都要屌啊！！！

開套劣下劣下回春既AV教佢打槍啦

全劇完

波士高會比佢兩個行埋？

推得快咁多

整容假波雞黎講 賤娜都算正

痴撚線呢幾集係咪轉咗蝗精做導演呀

Jeana淫雞

一轉其他線即刻興趣大減

轉運喇！

淫撚到..性技抵消曬成身假

緊係直接開房啦

晶哥做導演
伍姑娘都要露波

痴撚線 知佢係人妖都要屌啊

呢d係咪叫苦盡甘來

好撚正屌你老尾

唱K無啦啦自爆係咪on9

呢單簡直人生污點

直接喺車度搞啦，仲等

奶

賤娜
扯左

煎娜 好正

咁大隻嘅

venus

波士高個嘴咩事
紫哂

天係公平既
以前比欣宜食
依家有賤娜食

條裙咁長

王敏奕

一比之下王敏奕即刻低左幾班

波士高又話一定搵番阿媽，做咩佢唔去認番娜姐？

咁好樣 顏射一流

佢幾時無蠟頭

王敏奕
賤娜

王敏奕好pure 仲係咪處

呢張點睇？

波士高個頭明明24x7打風都吹唔亂
而家先講整過

睇見都覺得熱

嘩狂野完玩清純好正

人地著裙等你方便d呀

venus笑得好甜

唔著咪得

女友 王
sp 賤娜

毒撚好想俾佢咁攬一下

扯足成個鐘

兩種唔同玩法

今集做乜呀

伍姑娘
龔慈恩
點揀

曾國祥表示

如果曾志偉個仔係性無能就或者係

咁樣攬埋黎 就算屌完要俾人告都要上啊

幾時安排煎娜做安排做秘密搜查官

咁快換左裙

又換返裙

做咩事幾個鏡頭套衫都唔同

係咪代表換一次衫啪一次

同女演員拍拖結婚既男人，一定係全世界最大方

王敏奕濕身

互射

白色濕身

濕身

兩兄弟都玩槍

咁都唔屌仲係男人黎既

爆完房掛

對腳幾正

屌 我搵到女神啦 終於

王敏奕隻脾好粗

再下個鏡頭再換

呢套咁多條女真係唔知點排
淨係知巫婆一定包尾

阿哥打手槍
細佬射水槍

伍姑娘 劏豬凳，不了

龔慈恩可以染指埋個女

呢個好笑

幾靚其實

頂你王敏

tvb d拍拖戲尷尬到

波士高 吳唱k教你地點溝女
你班毒撚學野

做乜撚野....

再爆

bosco好d
笑到仆街

首先...

Thanks me later

無俾曾國祥屌過都俾曾志偉屌過啦

佢地行出黎已經溝到啦曬氣

我奶

揀BOSCO 定唱K 好?

依個LOOK麻麻

根本冇男人會唔想屌Jenna

樣：王敏奕
氣質：王敏奕
身裁：Jenna
淫：Jenna

點揀

陳鍵鋒

灰甲都奶啊

2個都唔好,揀我啦

屌 又著褲 又著裙 做乜鳩

掉返轉先岩

你試下熱屎辣辣帶條女行深水埗、食富豪雪糕、同喺樓下遊樂場玩水槍

奶穿佢腳板

夠姣咪得
唔通佢會啱純情feel 咩？

假波都制

拍拖返屋企換衫

波士高條女好柒

賤娜我好想屌你呀

拍拖買衫即換

認同

3哥係咪發現左唱K賭錢?

個法證

屌 成個紙紮公仔

楊怡同江若琳完爆今集d女除jeanna

做卧底做到咁揚佢都係第一個

法証！！！

咁串嘅

咁JENNA即係知唔知佢係警察

richard eng

純又得，姣又得

屌你老母，1989年9月19日 有ICC 同IFC 咩

89年又ifc icc

1989年有icc 同ifc?

好想用條j拍賤娜塊面

正想講
TVB都幾求其

英文老細應該屌過煎娜

BB BB呀~

去靶射氣槍都得啦

三哥做飛虎都幾有型

踢爛床個b咁都跌唔死

又話起晒底 垃圾到

呢班飛虎都幾特別，有面罩但淨係笠係個頭頂

感覺會係雷神
奧丁收養Loki情節

唔想比人知光頭

d鏡頭 太突然

咁撚大槍聲BB耳膜唔會穿咩？

伍姑娘

伍姑娘真係幾有女人味

Chloe

咁撚矮

Chloe so 三點式

點解之前啲飛虎好似仲勁啲
宜家啲飛虎的幾條友

爆炸仲大聲啦

短髮

王敏德單眼

條女剪咗短髮成個蘇麗珊咁

長髮正好多

王宗堯屌親都係正女

屌完咪飛

89年鷲哥都話扮下後生
三哥直頭同一樣樣

tvb 好多人渣

有冇人想屌伍姑娘

長頭髮先考慮

留返俾人啦！

而家咁惡 到對紅狼咁屎

鷲哥謝哂皮

又上lecture

鷲哥變咗慈父

又有飛虎

坐來坐去唔同位

你有冇發覺你睇野越黎越快

下集有midterm

搵到支雪茄咁既證物又唔帶口罩可以大聲喊法證

師母瘦d肯定好正

3哥老婆

YOUTUBE 見到有人整左個吳卓羲 +何佩瑜MV

何佩瑜演技其實真係唔錯,比DADA陳更好
當然身材都好正

我 佢咁有錢緊係屌 佢包養我

有劇透，未睇既巴打小心 但個mv堅正，呢條線好精彩

對眼真係分到好開

好樣衰條女 乜水黎

條女喺屋企仲著波鞋咁趣緻

係啊，我細個嘅時候睇嘢唔清楚，叫老豆帶去配眼鏡，點知睇完醫生，一啲事都無。老豆仲同我講：「衰仔，玩我？信唔信我打你嗰嗱？」

放得落張梳化

對腳好白

點食得落

這套戲~~~~太奇怪~~~

製作策劃 苗僑偉

@ 。 @

小雪

尋秦記公主

雪兒好正

係屋企都要著波鞋

趙倩

愛的呼喚

sad 巫婆做le個角色就好

項大哥

幾時屌煎嗱

係

原來伍姑娘咁好戲

唔是掛...

條女著到成個生命麵包咁

唔想文洛死

近期先見過佢真人

唱k:我都未扑夠

此劇「凌文洛」一角原由程小蒙飾演，後改由何佩瑜飾演。[7]

邊個黎

賤娜係20集會死

嘩屌google咗 jeana好好多

識貨！

咪又係d大陸雞

根本唔洗死 係警局搵幫手咪得

賤娜做我女朋友好冇呀？

唔扑野

jeana一颦一笑都好吸引 又有演技

首歌正 加埋d畫面好正
我覺得佢地好襯

正過哂王同其她

好似某種鯊魚

佢地令我諗起大唐雙龍傳既唱K同婠婠，好鍾意睇唱K做呢種戲 有個妖女做佢對手係極吸引

as one shin

幾時重組呀asone 人地hotcha都重組

Shin 收到南韓娛樂公司Mnet既邀請，希望佢能夠拍短片去面試選秀節目《PRODUCE 101》，Shin喺短片入面除咗用四種唔同語言介紹之外，更展示自己唱歌、跳舞同Rap方面嘅實力，最後成功擊敗五千名申請者，成為一百零一個參賽者其中之一，但節目為期半年要同另外一百人爭十一個出線資格，所以暫時退出As One，變返練習生。最後喺節目第十集嘅第三次排名中，因廿二名內練習生方可繼續參賽情況下，僅以四百七十五票之差排第廿三名而被淘汰。

jeana唔係演技好
而係做番自己啫

呆呆既唱K同呢d主動妖女,幾吸引
一正一負有火花,化學作用

巴打share條片入面 唔知佢係做返自己定咩啦 如果係演技黎真係最佳女主角

唔會重組了
不過佢一個香港人去韓國選秀節目Produce 101
一百零一個人攞到廿三名好勁

姣佬請注視面前的我

都未解散 點會唔會

原來對眼好開條女就係shin

而家先知

徐子陵就正啦 有婠婠同師妃暄

迫唱K同巫婆一齊

唱K後尾都係食左婠婠
鬼叫佢條女唔俾食咩

依套野居然要靠jenna救收視

坦白講我係為左唱K先留意下，估唔到Jeana勁搶戲，俾到驚喜我

呢套唯唯同jeana都係本色演出

有沒教我打槍cap圖

話事話,其實呢句野....

相信大部份香港人係講----教我'開'槍, 唔係'打'槍

邊到有全集睇

雖然 人分開因太了解

we are bulletproof so fire away

oh can u feel

好似好多人去維囡

好樣衰

yes

契妹契上床是常識吧

btw我...

周園都多左警察

以前條女對眼都未咁開

又有Jeana睇

進化

睇多幾集就死

成日打錯字睇到我

搵阿嫲過橋
人渣

敏奕好正

雪兒

venus 笑得好甜

雪兒 grace 雪兒 grace

王敏奕笑得好甜

仲咁後生嘅

雪兒keep得好好

佢2個傾到好似配音咁

條女正呀
鬼鬼地好想屌

頂啱啱比巫婆電咗

公主:項大哥

Grace好索

Jeana最靚呢個look

jenna係咪諗住唱k自慰

係配音呀 係咪雪兒講得唔好要重配

都唔錯得曬

配音好似佢把聲

劇透死全家

Jeana 定王敏奕

比我都揀賤娜

Grace

好撚正

喜愛夜蒲

夠啦...

我地去第度飲

jeana

唔執屍死全家

唱k咁靚仔
煎娜有冇比佢屌過

飲酒呢幾幕有無人cap？
好正

番屋企未

jeana呢type係全世界男人都攻陷到
但女人個個都好憎佢果d黎

好舒服，插入啲

唔去扑嘢等咩嘢

下文呢？去爆房？

曾國藩有錢真好

jeana 同巫婆
正常男人都識選

kfc 去左維園?

老蘭

218

食venus 口水尾

其實伍詠微想點？？

想被bosco屌

揀剩嗰個比我

1989年個陣

jeana副計真係冇得輸

我記得1989年嘅時候……

1989年

一晚之間
無左個老豆

今晚講1989會唔會

5姑娘幾十歲都真係keep得幾好 好正

三個要哂

今晚要同伍姑娘扑野了

娜姐好能煩
收皮啦

又巫婆

等KFC 巴打

到底1989年發生咗咩事

垃圾Ron

好大單嘢
又槍又炮 大屠殺咗好多人

高逸泰冧咗成個社團

嘩 咁岐

岩

酒吧行出去扶住果幾福都好正

屌
巫婆摸完死屍
點俾碌鳩佢摸
in 煎嗱我入

伍姑娘好大波

坦白講鷲哥坐咗監 d劇情悶咗

好撚gfable

敏奕對腳 好想奶

娜姐好煩 可唔可以唔好再出現

個個唔唱K 咁快，想睇到d 咩呢

鷲哥啲戲路好似套套都差唔多 但真係好撚正

好明顯 坦白講無馬神概飛虎都屎

依個女人點解佢咁怪拍戲拍得

講野疾下疾下咁

精神緊張

佢係專登拍成咁 定係真係本身係咁
佢好似對個個都係咁

d戲好得 戲場好勁

就哥le個look應該都溝到女

點解一個要拎電話講，另一個又唔洗既？

有無人睇過鷲哥90年代d經典

*氣

拆禮物

壁咚王敏奕

venus真係好靚。。

走啦伍姑兩
阻人扑嘢

兩女共侍一夫

王敏奕正撚到

歪嘴

曾國祥晚晚都死

波斯高d牙屎

好撚反感 強行介入人地生活

王敏亦sunplay廣告

我以為阿朗見到伍姑娘會好嬲

毒品點分軟同硬??

Jeana皮裙呀

係咪張曦雯配音

高ling 拍埋賤娜真係差幾皮

jeana究竟知唱k係差佬未

煎娜整到又幾正
我屌呀

唱k有閪唔屌 on9仔

on9響完朵但乜都問唔到

執番劑先

Jeana Venus兩個要曬

個樣整到有啲似楊 mik

喺房執返劑先嘛 嘥曬

連登仔揀做督察定屌煎娜

有賤娜屌 我乜都濟

Jeana好淫

痴線煎娜真係好正

Deal

賤娜講野好mk

煎娜：好，屌

胸壓

大脾掃佢條jer

唯唯毒撚

diu？diu！

唯萎

有冇人覺得佢好似李嘉欣
樣同把聲

倭倭

Jenna 含撚應該𠽌𠽌聲

比竹就摸下pat

TVB可唔可以咁低莊咁快穿橋

賤娜 正撚到 我頂唔住了

聲似樣唔似

岩岩覺得佢似dada, 但發覺仲正過dada

成集一個飛虎鏡頭都冇

圍毀好得人驚呀

真係屌

shot?

真係屌左

咁樣頂過黎

扯左

菠蘿包都冇菠蘿

做咩又突然自爆

點解d買家xxxxxx

你問賣個個啦...

工作便利

正常人

萎萎又成功搶戲份
只需一幕

下集唱k body

警察食霸王雞

on9 睇煎娜好過啦

我唔撚信唱k 無扯
佢無扯一定gay

俾jeana咁攬法一定扯到行一行，點頂

真係好撚正

阿蛇屌女唔洗你教

點睇綠帽唯

忍咗3集先屌都算係咁

唱K點忍啊 郁d就攬住黎

有煎娜有Venus仲想點

唱k又食又拎

就算犯法都要屌

夠淫 唔錯唔錯

當年陳柏宇屌煎娜都好似有扯

其實套劇叫潛行極戰之飛虎2

煎娜d戲唔差得過唱K

咁都唔扯可以切左碌柒去煲湯

連登仔隔著mon都
已經射到成條褲都係

拍過幾套電影 好難差

我記得雜誌放過佢素顏相

整容前

整容後

是旦啦屌
整咪整, 有得比你屌
你屌唔屌

問題係好多人整完會唔自然同令人反感，佢反而真係昇華左

其實張劇照點會擺王敏德
應該換鷲哥啦下話

如果唔係波士高同伍姑娘有關係 成條飛虎線cut咗都唔影響劇情

法官大人

lam fung

今日多睇人返啦

吳沚默好正

錯post

岩岩睇左shiga etv 一哥一姐

miss咗

用rthk screen app

香港根本係地下錢莊

屌完

扑ed

咩手指咁快 呃鬼

有無咁撚大聲呀部電話

fuck jena

又食又拎

有無用套

扑左

咁樣攞料

床上呢幾幕有無人cap

聲畫唔同步

好想扑鳩煎娜

點解隻眼咁大既

jenna就死

Jeana話好攰，睇嚟女上比較多

點解呢套野成日要配音既

又揾港男

賤娜睇睇下有幾分似游B

同放蛇叫雞叫完拉鳩埋隻雞嗰啲黑警有咩分別

召喚KFC巴打

為左拎證據 要屌煎娜制唔制

It狗好撚慘 成套野都係俾人叫做野

賤娜無錢收

高潮都支力

睇自己d閃卡

竟然無裸照

講咗我嗰句

賤

今次有閃卡睇

恰毒撚

唱K有料喎

扮高潮都好攰

IT狗

屌埋膠ling

高ling做madam

收皮啦癡脷筋既SAW

死魚

為拎料呃女上床

即係衰過d雞

Jeana唔係死魚

點搞呀？成日無人cap圖

條仆街仔牙簽仔要我扮高潮滿足佢事後仲要食自己

呢個不了

無可能

有西屌 有料索 差佬真係正

假到 夾埋記者

俾哂角度你J，算啦

點黎呢度飲coffee 隔黎都無大廈

唱K由頭到尾都係衝動撚

同人上床都係維護法紀

食女都叫維護

睇唱k做正義撚真係睇到悶

依家咪同佢老豆一樣

可能總部係水底

個唇真係好紫

好耐無出現既飛虎隊長

馬神好d

呢套同飛虎真係無咩關係

完全無

三哥做咩唔show肌

發個地址屌你老母波士高

咁樣跟真係廢到on9

發你老母

CIA跟人跟到咁

發佢邊一個老母先

弱閪智，白痴

兩邊都發撚哂佢

養母ok

之前唯唯知道娜姐係你老母，又話同佢有交情。諗都諗倒佢同恐怖分子有關啦。

上房慢慢玩

波士高咁耐冇一齊 整番q先

母子丼

王敏德

Milf

睇咗心理醫生未

幾時拍返tvb ge飛虎3

今日有唔代表聽日有

王敏德呢條半唐番賣五十惠廣告好無說服力，屌你係撚亞洲人髮質

好撚悶 幾時講紅狼

30年無見
會唔會鍾意左個阿媽
同老母扑野

呢兩節悶到訓著

呢條女正

一個屌老慢娜
一個屌淫賤娜

signal wong細佬連扮寫字都懶

個秘書正
好想屌

我都想講 發緊夢

把垃圾聲好似中完風失語咁

signal係咪同江嘉敏？

真係好西

美女廚房 食左先講

佢之後死左都無人理

咁想破案做乜 想阿媽死快d?

吳卓義有事鍾無豔無事夏迎春

全警局得一個法醫

呢個又唔係唱K阿媽

韓sir係咪奸

點解驗毒品係法醫驗，唔係政府化驗所驗？

搵法醫化驗的

你靚仔就無乜所謂既

師母

唔想再俾佢錫

條片真係好撚假

斬頭定射死

兩個

斬斬下唔斬

波士高真係帶人出戲

忠得黎好奸

三哥好撚型

恐怖份子揀第度都唔揀你香港

飛虎
名都唔識改
垃圾tvb

姓高既欠左你呀娜姐

我陪你行

套套都黎番三五七集尋親

林偉？？？

王宗堯始終有日玩壓chloe 太平

cut左？？？

今日飛虎無lecture

厭

咩好大可能 盲嘅都發現到你跟緊人啦

邊度黎

要伍姑娘定venus好

起歌

CIA

笑得好甜

條繩

雷sir扮咩

有唯萎未

同三哥玩槍條女咩名

這個我 太奇怪

小倩

郭富城女

小兔

尋秦記

公主

今集訓著

智雯bb戲份少得可憐

究竟係做緊飛虎定使徒行者

唉 屌你老母咩
見到條撚樣就嬲

仲有巨輪，有高天鷲

周慧敏變左蘇麗珊

vip有殘娜

下身好似無著咁

對腳好正

又自high lam fung

spaghetti

黑化

冇睇

d親子戲好撚尷尬

波士高老母好正

好想睇下佢地唱live

林峯實扮high 唱兩句好易

有lecture

起歌啦

這世界太奇怪

venus對腳粗到

雖然

好撚好聽

好難聽

on9

好明顯頭般正過chorus la 班老野唔識野

識貨

正啊屌你

般

段

幾條毛都睇到喎個望遠鏡...

對腳好撚正

兩個係咪食完沙嗲王先去錄音

呢啲先正

值得咩咁捉紅狼 正常捉唔得概

前段好好聽, 聽咗兩句隻眼已經開始矇

一起歌就起雞皮

tvb起碼都識做場反面戲 le個乜都冇

雖然~~
依然~~~

TUNE左音都有D難聽WOR

Venus

又要比人射了

小學生都接到佢d拳

屌你行過街見到呢個女仔都驚撞親佢
你同我講佢係飛虎
香港真係仆得街

有得摸大汗venus

別怪他

Eason都係沙聲屈感情, 估唔到澤囝交過一次手就學到8成

個鼻窿好大好想奶

我間館啲減肥師姐都勁過佢

屌你頭先好應該播最後祝福呀

唔接都無咩所謂
無殺傷力
係叫春咁聲煩啲

hoho地相處

ho~~~~ho~~~~地相處

傻女！中出即飛呀⋯⋯

對腳會唔會太正 好肉地 好想奶

這世界 太奇怪

hole~~hole~~

你埋去做臥底，都無人信你啦

呢d正喎 好好玩架

連王敏奕都諗倒佢做臥底，你埋去U384人地會信你

近距離大大力索佢汗味

識野

雷sir幾時食女
想睇智雯bb

一路都想食Venus 次次都借D咦索佢D汗

又到唯萎做高智能罪犯

佢阿媽信 佢係ceo

唯唯扮緊弱智?

扮緊正常

賤娜

你逼人揀嘅

邊會揸條頸架

含啦八婆

執返劑先啦

條女勁撚正

執番鑊勁先

死開啦死MK梁烈唯
以為自己好有型 演技尷尬到爆

三下代表隻手好痛

果然係richard eng個妹

伍姑娘個格甩底好正

伍姑娘見親鷲哥都化到個妝好勁

On9
探監唔係要限寫幾個人嘅咩？
有寫伍姑娘咩

補習界 收曬皮 燒完

重睇

有
叫左佢加

唯毀勁型, 有冇得投佢做視帝

咁你直接講中文得喇

無睇
即係有？

上次有講叫鷲哥加佢

算啦
咁打塊玻璃都無人理
垃圾片

卧底篇汪子勁做得唔錯

阿蘭都無對你唔住啦，你個仔咪又係佢湊大

廚聖係有d戲嘅

波士高真心型

後生都差好遠下

又無睇
個獄警以前受鷲哥關照
除埋褲都仲得啦

兩個都好型

衰在個唇太紫

汪子勁

唔好睇少香港警察

佢都係
今日第一次睇，廚聖都係主角？

唔算主角嘅，但有有唔少戲份咁

入左黑社會連衣著都黑埋

波斯高

咪係囉 湊到個仔咁乖咁叻
都仲話要搞人

跛co

呢幾個大佬會唔會廢左啲

屌你班叔父廢到 俾個後生仔拋疾

c朗

形象嘅野係要咁

現實d廢佬都係咁

林峯先係

兩支

岩岩爆完人頭 冇靚睇住食飯

黃忠澤係警察？

三條友走入去，咁夠pop，聯運好叠馬咩

全球最大線上賭場

現實飛虎可以亂咁響朵?

咁波士高點解要消失一個月？

我以為會作d故仔交待下

聽過好似話身份要保密

波士高唔同咗件衫，唔連戲

娜姐又會完全信哂波士高 ，好心無線都加d情節落去合理化佢過去做臥底

仲唔派人保護？

雪兒靚左

無綫啲劇真係笑撚死

hidden agenda

垃圾演技2打6

屌 好on9 又搞ha

頂帽戴到想點

痴撚線 響人朵

支那仔戴法

偽韓瘦仔都做到飛虎

鬼頭朗

波士高真係好靚仔

好柒

阿朗好慘

好柒 老老實實

鬼仔達啲fd

中間條柒頭大陸仔黎㗎？d口音

排骨仔都做到飛虎

企起中間個飛虎隊成員d戲睇到我打冷震

中間條友真係好撚煩 身型又瘦又矮 行路著衫講野都成撚個女人咁 飛虎都唔撚係咁既款啦

矮撚到

好想比佢摑

成撚個戇鳩仔咁 乜鳩都關佢事咁

你飛虎，我海豹呀

大你唔到添

虎>>>豹

扔佢落海先型架嘛

王子淫幾好戲

波士高算做得唔錯

地龍

黑化波士高

聽日好似有d料到

飛虎點同海豹比

型到

你試下諗下佢唱歌個樣

河馬咪仲好

鬥獸棋咁

好小學雞

如果高天鷲講呢句對白就正

唔唱K真係好辛苦，人地查案出血汗，佢仲慘，要出埋精

屌
韓sir 真係好仆街
擺到明佢老婆死左，佢唔憤氣
遷怒高逸泰個仔

唔整死阿朗唔甘心咁

比片尾曲洗腦
日日諗住把碌鳩拎去肢解

這套戲 太奇怪～～～～～燈 燈 燈燈

警務人員因公務同其他人做愛，安全套錢有無得claim 返？我講吳卓羲同Jeana

可以
但要喺做愛後七個工作天內提交application

咁唔難
咁交application嘅時候要唔要帶埋有精液嘅安全套以作核實，表示唔係呃政府錢

應該唔駛
政府信得過警隊執法同僚

我們防彈射吧

we are

75%
佢講完會唔會覺得自己好撚好笑

冇人

究竟點計出黎

根據電腦分析 65%係7 35%係J 唔係7就係J

唱k 都係咁蠢 on9

韓sir係陰濕屎忽鬼

- -d

佢由頭到尾只係一個衝動撚

拍拍拍

兩個D對答都on99

比人拍緊講電話

咁真死咪得囉

三哥好型

智雯

波士高d衫好型

D配音

黃智雯

痴線 咁快求婚

仲唔遠距離中槍死既...

智雯好少咁

真係好靚女

斬

智雯好sweet啊屌

雷sir真係一碌木咁

搭lift好搞笑嘆知點解

霤蛇

中成六七刀都冇事

香港地日光日白劈友

一應承嫁比你，就比人斬

好型 行出嚟嗰陣

成條天橋冇人

好似日本啲搞笑節目 TVB真係垃圾

智雲擔心下自己啦

中咁多刀都唔洗？

兄弟 呢條女益你地睇下邊個上先

斬極都唔死

三哥個角色都幾仆街

我收order架...你搵落order個個啦...

頭先係唔係中環黎?

真正嘅背脊鑲鋼板

30個隻秋你1個

黑警死幾件都厭小

點打咁多個

雷sir心諗，我地今集已經好少出動lo wo

好似係會展隔離巴士站附近

黃宗澤型到

on9 斬左咁多下 一d 事都無

d刀手炒晒佢

尖東海傍

葉問都唔夠打啦

明明佢地身分要保密 但係個個都周圍同人講

雷sir比人整蠱咁

我已經轉行教書 你仲想點

跛co會唔會太型

真係幾撚型

睇左咁耐 到底潛行係邊條友嘅技能?

通常呢到都係AV情節

雷sir係咪收倒個飾物，已經心裏有個底會比人打

吳卓羲同啱啱識條女講自己係警察

呢套野完全係呃支那人唔識香港

方便強姦佢

我覺得係用黎擋子彈

飛虎日常生活好似唔可以同人講自己係飛虎

人地受無計

on9 根據我多年tvb經驗
1: 係橋上面做咩唔跳落去 一定有垃圾車經過 之前學警試過 咁先唔洗中刀
2: 唔話自己係飛虎就唔係有人知而伏佢
3: 香港有法治咩 警察呢
4: 咁 好唔公平 唔好中左鎗先對打 根本係張sir牌面大會贏

新婚 + 夫目前

比人扭住可以撻番人

點解智雯可以唔洗死

阿sir做野

又專登打歪

好想lam雯腳

差佬真係差佬
做嘢真係唔洗人教

企隔離班靚: 大佬 我地已經幫你debuff 佐條友

on9 為左得到信任就射人 一定唔死嫁 警察uc唔會咁比permit射人

又來假死
tvb玩左幾多次

都幾撚煩
自己又唔殺
又係執邊多多野講

張兆輝如果死我棄劇

嗰個位係肋骨?

咩事呀
子彈連彈殻飛出嚟

普通人做醫生野

點解汪子勁唔叫K歌之王打頭

好老土呀屌你

痴撚線
當自己超人呀

神槍手

有鐵管頭先就拎出黎打人啦

根本使徒3

屌我都諗起呢幕

佢都唔算好普通啦
高學歷

佢都係卧底

Cg都是是但但

預計中彈

其實唔難
利申：學過小小救護野

唱K打咩d都收皮

人肉x光機, 一眼睇穿骨

d c9以為子彈係咁樣

佢又知自己一定捱得住 ？

WE ARE BULLETPROOF SO FIRE AWAY

是旦啦
c9睇到好肉緊就得啦

唔小心死左咪真係變左殺人犯？ on9

警察為左正義連條命都可以唔要

佢對腳好撚正

just for tv

輪埋智雯先走嘛

佢打bosco咪上唔到身 佢根本唔係要雷蛇死 係要bosco殺人姐

枝槍果然比人做左手腳
連彈殼一齊飛出黎真低勁爆

事前摸到熟曬

一早安排定醫生係附近 standby la

你宜家姐係質疑鬼頭朗嘅槍法？

好似呢d唔計

夫目前犯+未亡人

三哥又係仆街，明知兄弟有危險都推佢去死

雷sir知道佢係臥底？

on lun 9無可奉告 咁同認左有咩分別

明知比人追殺都唔比隊人保護佢

report寫好啲就得

智雯屌得好

因為要宗澤得到信任

黃智雯八婆格好自然

智雯好好戲

知咁多對你呢d女人冇好處囉...對全世界個隻...
走啦你

你地班差佬係咪痴線架

警察識女咁易
咁快溝到心理醫生

唔打頭都比佢過

有得摑三哥

三哥d戲

呢句歌詞真係